除非有真普選，否則主流爭取香港獨立只係時間問題

支那管理層你地自己諗清楚

【小妹文宣】香港人，為咗呢個家你可以去到幾盡?

中共治下會有真普選

所以
最後都係要打獨立戰爭